垃圾 沙田大喜屋

屌你老母 次撚次都係咁撚樣 返撚到黎 無客又唔撚比早走
係要去到 火車 巴士 停撚哂 的士都截唔撚到 下下都貼錢返工

仲要話出左大喜屋門口 有咩事公司唔會負責 屌你咩
負員工ot鐘都唔撚比人補鐘走 得果兩3枱客 幾個大位都做唔撚到？ 拎3-4万一個月 食撚屎架 ？
有無顧過員工安全 下下都係咁撚樣

屌你老母 平時借鋪過黎果d 返兩日放一日 差公司五六十日假 你又唔撚覺得有問題架喎 做得耐又點？ 佢唔想借鋪又點？ 唔中意借咪唔撚好做囉 唔夠人就要自己人受？ 訓撚醒味啊 做高層做撚到你咁 死撚左佢啦 識唔撚識管理架

垃圾大喜屋

情況嚴重就幫手裝修

可以幫手去舊迎新

屌左3個幾月你都仲做緊
攞黎賤

唔係我 有朋友做緊渣

万你老母

對唔住囉 更正
屌你老母 次撚次都係咁撚樣 返撚到黎 無客又唔撚比早走
係要去到 火車 巴士 停撚哂 的士都截唔撚到 下下都貼錢返工

仲要話出左大喜屋門口 有咩事公司唔會負責 屌你咩
負員工ot鐘都唔撚比人補鐘走 得果兩3枱客 幾個大位都做唔撚到？ 拎3-4萬一個月 食撚屎架 ？
有無顧過員工安全 下下都係咁撚樣

屌你老母 平時借鋪過黎果d 返兩日放一日 差公司五六十日假 你又唔撚覺得有問題架喎 做得耐又點？ 佢唔想借鋪又點？ 唔中意借咪唔撚好做囉 唔夠人就要自己人受？ 訓撚醒味啊 做高層做撚到你咁 死撚左佢啦 識唔撚識管理架

垃圾大喜屋